正式宣布IPad Pro 2020屌打air

iPad Pro 11 128 bts $5999 + AirPod
AirPod 當$800 賣出去姐係$5199
Air 十月先出bts已經完咗
正價$4799

同pro只係差$500
冇120hz
得64 GB
黑邊又勁粗
明顯pro屌打

樓豬好波
A14>A12Z

吊打係共產中文!!!!!!!!!!!!!!係秒殺啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

教育價$4399

屈機

iPad Air粒A14好似好勁，但係Apple會唔會因為係Air所以有軟件限佢速？

申。。。。用緊ipadpro 11 4G 512 2020 冇後悔

開過post

air 啲色好靚

共你老母咩 盲鳩反

唔算勁，A14先快A12 40% gpu快30%

但A12Z係快A12幾倍

不過A14應該冇咁易熱同慳電

係班傻仔先吹奏Air出現，去踩之前買Pro既人
縮窄距離唔代表取代囉

其實air個價位真係高不成低不就
比多少少買pro已經係平版界頂級
再唔係就平一截買平價版
唔明定位係乜

同MacBook Pro 13 MacBook Air 13同一個道理

air咁柒厚真係亂鳩黎 買得都係預做文書啦 情願設計更輕薄方便打字天爽

其實嗰0.1吋係咪為左分開Air 同Pro
明明應該冇技術困難放11吋落Air到

出先通常都係骨
air系列得air2最平均，其他都係搵笨柒

其實係A12X/Z > A14

吊打係支那用詞，意思係你俾人屈機屈到好似以前農村體罰俾人攞繩吊住嚟打咁，後尾傳到過台灣成班文盲台狗以為吊字係殘體就將吊轉做繁體攪到成個意思無左，之後香港班傻仔見到台仔用自己又跟住用，仲要以為個字係台灣發源，真係笑死我, 用支那語言本身已經衰，仲要跟住個錯嘅嚟用

十幾廿年前已經係香港用緊 絕對係廣東話文化既一部份

不嬲係用開屈機,十幾廿年前絕對無人用吊打

秒殺早好多

呢個支那詞三年前已經有人指係共產中文,估唔到依家變成香港人不嬲用開

究竟幾時開始，香港人用『吊打』呢個詞？

夠竟新果部air 可以點touch id

開關掣

iPad Air 都變埋 4 speaker

屌你咩
屈機同屌打詞性都唔同

on9 連登認字警察仲柒唔夠 詞性根本唔同 同樣係中文唔同地方都有人用再幾出奇 唔通秒殺屈機爆機又係蝗語
吹到係關打機事 又台仔又大陸仔 根本香港一直有用

係屈機呀! ! !

quote 番連登source不如quote自己算啦
recursion

正式宣佈今年平板排名
s7+>ipad pro>air>ipad

覺得樓豬係買完iPad pro冇耐就出咗新iPad 仲要一樣樣 即刻尻作啲理由令自己感覺上冇咁蝕底

利申：一出air就買

走啦，我哋用就一定係用頂級嘢，air 呢啲次一級嘅嘢不了
利申： i phone 11 pro max 256gb + i pad pro 2020 128 gb

得128gb頂你個肺咩

但唔同意思

心水清

Android tablet都係收收皮先啦

有bts喎ching air4 $4399 only

同airline 係咁推premium economy 既原理一樣
想比D 想比多少少錢既人 用多少少好D 既野 但又唔想比business 價出既產品

2 speakers

識睇一定知買air先蝕

翻新2018 pro 都抵過Air 4

大陸邊撚到黎個屌字

Steve jobs實講出咁多部把撚咩
我唔要俾人有選擇呀柒頭！

應識好快有新ipad pro , 個價再托高

頭盔mode中文文法既專有名詞定義唔記得七七八八，可能引錯。

秒殺的秒字有即時、快速既意思，而吊/屌打及屈機沒有，故二者不可互通

此外，屌/吊打興屈機用法亦見差異
例句1「佢咁屈機，我地唔洗玩啦」屈機作形容詞用
例句2「faker 屈佢機」屈機作動詞，中間可插入賓語，但「faler屈機佢」就有問題
較少人用，兼文法上有問題
原因在於，若將將屈機再次拆解
「屈」為動詞，「機」為名詞兼受詞，為動賓詞組。
而文法上名詞前可增加形容詞、代/名詞+的等做法，來限制「機」的所指範圍。
審視「屈佢機」一句
「佢」限制了「機」所指的範圍，是「佢的」，而不是「小明的」、「大明的」等等。
再簡單點說
例句3「faker 屈toyz 機」，就清楚看到這限制的作用。

但是，吊打可否作同樣寫法呢？
（且暫統一用吊字來說明。屌打和吊打之別有空再說。其實我用開屌打，所以諗緊兩者有冇真正既分別，定打字打錯既問題。）
引文中句字作例句,
例句4「iPad pro 2020吊打air」，
可否被寫成「iPad pro2020吊air打」呢？
筆者所見，較少人用。
拆解吊打一詞，吊和打均是動詞。
而動詞與動詞構成的詞語，中間有時是可以插入其他組件的，例如「叫停」可以是寫成a「我叫停佢」又b「我叫佢停」。
不過，留意b一句中，「我」是「叫」的執行者，而「佢」是「叫」的賓語，同時佢亦是「停」的執行者，因此才有此情況。
將這情況套至「吊打」一詞上，若寫「我吊佢打」，「吊」和「打」兩項動作是分別由「我」和「佢」來執行。但「吊打」一詞，兩動作都是對同一對象，如「我吊打佢」。
有以上情況，往往在於詞語兩個動詞的性質，「叫」帶命令性質，但「吊」沒有。（再講深落去會好長，唔講）

亦因此，綜上說，吊打和屈機在文法上有分別，不可直接對換。

而意思上
吊打，兩字均為及物動詞，亦因此，往往會
「佢吊打曬所有人」/「我吊打佢」/「iPad Pro 2020吊打air 」，而少見單獨說成「佢吊打」。
反之，屈機則可單獨說成，「faker屈機」/「隻英都屈機嘅」等句。
固中原因或在於，「吊打」的比較、競爭意思較強，而屈機則較少。更甚，「屈機」指別人無法應對,無懈可擊，如說「faker 屈機」是指faker 無懈可擊，所有人都不及他。而屌打則未達此程度。

最後，是否存在「吊打」作形容詞用的情況，如說「佢吊打」。雖然有人會說「佢好吊打」，但似未成為一個常見語用習慣。而這情況可能是動詞形容詞化，可能過多十幾年，會有改變。

補充吊同屌既問題都對上述講法有幾大影響，因為屌有動詞義同名詞義（台灣用法：陰莖）、形容詞義（台灣用法：勁、利害），所以要再認真討論要睇埋台灣既用法係點。

話時話，傾蝗唔蝗語既問題，我覺得有時唔可以單睇出處，仲要睇番詞義等等，係咪真係有「本來既粵語」去取代到。另外，香港應該建立番粵語語料資料庫（口語/網上用語），來應對以上問題。都唔肯定普遍用法，講咩呢......其實終蟈有人用微博既語料嘢來研究（當然會有錯文法嘅嘢，但新興詞唔睇網上用法，唔通睇報紙，睇舊嘅語料庫？）

Sor,認真咗

個定位係我呢啲on9
我淨係用ipad睇media & entertainment
唔會畫圖 唔會剪片 有ip11 pro 所以ipad個鏡頭幾靚都唔會用到
所以佢呢個版本好吸引 個mon大咗靚咗又唔會重咗
平個版本仲衰過我而家個air 3

想問邊度有5999賣?
我見好似6399

睇到了 學生價 thx

起碼變左2邊都出聲 唔係單邊

都係厚0.2mm姐

仆街 相差咁少梗係買新機啦
仲水鳩人清舊貨咩

用開Pro咪直接無視再等下代Pro囉
唔駛邊 dup 春邊出呢 d 比較 post 求取暖

反而 iWatch 年年出真係咪鬼買貴野
SE又係清舊零件之作

全晚係得 Air 4 值得睇
但家下得 4G 版, 唔知係留 5G 俾下部 Pro 定幾個月後唧牙膏出嚟水鳩你

始終屋企用最多 買 wifi 版好過

冇聽過，幾十年前有吊打？
秒殺也沒有！

最大分別得呢個

佢只係一個跟唔上時代(潮語)嘅老人(帶精神病個種)

i 乜撚野Watch 啊

分化 blocked

佢講得無錯,
10年前都無香港人會用吊打
打機一直都係用開秒殺

唔同意
等如當年大把人買 10.5 IPAD PRO都唔買11 IPAD PRO

之前好似係香港興屌打先 然後佢地跟 台灣都好多人用

5G技術有限制又發展得唔成熟 美國都話直接跳6G算 出5G機都係二奶仔 冇幾多實際用途

早兩日係美國apple用咗4200買咗部2017 ipad pro 12.9
係衰在舊設計+a10x
其他仲係屌打2020 air

叫Air既唔air
叫pro既唔pro

正啊
由比中國亞迪製造

Make China Great Again

據報比亞迪電子()成為蘋果新iPad代工方

手持2020 pro 秒殺新air
120hz+有128+有lidar+薄過佢

台灣人都用唔係理由嚟，唔好唔記得匪語同國語本身就係同源

其實iPad有咩用，讀完書之後真係冇咩用

咁屌絲係咩嚟？

分析得幾好，不過係唔知最廢嗰隻Airpods值唔值800

但你講到ipad air唔送airpod咁不過買256gb個價位真係同pro 128gb差唔多

大佬

加多700要airpod pro 放1500會易放啲

岩，成班傻仔係到吹a14屌打a12z真係笑死人

Pro 11 inch 128 vs air 4 256
簡咩？

我早兩日先達都放到850

吊打應該都有對手無法應對嘅意思
不過如巴打所說文法同字義唔係完全相同
我估想取代嘅可能會用「完勝」/「完爆」
雖則我都唔知「完勝」/「完爆」係咪又係匪語

但咁講 睇spec黎講差1600好似pro抵玩啲 但是問有幾多個真係用盡啲spec 9成啲都係貪個名叫pro型啲自我感覺好啲

等你有錯覺 覺得買頂級版既有著數
咁佢咪賺再多啲錢

佢冇用错㖞

APPLE用实际行动下架HK LIVE MAP去支持香港警察
唔俾员工戴黄色黑色口罩去反对港独
取消台湾旗以示一个中国系中华人民共和国
当全世界都撤资撤厂，唯有APPLE不离不弃仲反其道而行全面同比亚迪合作喺中国生产APPLE产品
全心全意出钱出力Make CHINA Great Again

买APPLE即系撑中国
爱国先会买APPLE，用中国词有咩问题

蘋果公司牛B死了

好似係台灣wo

完爆應該係蝗語

屌打同秒殺兩樣野黎
師兄弱能？

不能同意更多

同埋重量唔係重air 3好多

好嬲，今年買左air3

但係ipad air真係唔送airpods呀嘛

想問先達有冇話邊間好 想放pro

係咩

2017pro表示等3月2021pro再買

點都係PRO好

遲下想買部ipad用來上網睇youtube，買邊部ipad好？

佢嘅定位就係引誘你一係升級，一係降級。
依家你會覺得買iPad Pro 好抵
全部都係apple 嘅定價策略
idog 繼續泵錢課金啦哈哈哈

睇左成個post得呢位清最心水清

係比較黎比較去你會覺得pro差唔多價 直上仲抵

但根本用緊中杯 大杯 超大杯既策略引鳩你買最大杯

唔係用黎做野 買最平a12 pad8夠哂用

唔好同我講咩56k 你又咪用黎睇youtube

bts air4 係未無得送airpods?
我依家情況係， 64gb唔考慮， 跟本唔夠用

air4 bts價 5599 256 gb
喇叭廢， mon廢(冇120hz) ， 鏡頭廢 a12z vs a14 打平 容量勝

ipadpro 11
bts 5999 128 gb +airpods (我當放到800$)
=5199
唯一輸係容量， 仲要平多400$

就咁睇， 好似ipadpro無得輸
新色對我黎講唔重要， 横惦都笠套

個mon條gap大到見到都唔開胃

想知bts優惠中學生有無 定要大專生先有

中學雞用咁貴有咩用 上堂有書有剩 入到大學先駛錢啦

加價800都ON撚9

諗住買arm macbook同j下iphone12max pro
點知得iPad air 同apple watch
問題係冇乜大突破

開關掣touch ID既實驗品

返到屋企就唔用電話直接用大moon d 嘅iPad

我同你一樣都用緊Air3 反而冇諗住換
真係得個Mon大左
鏡頭同鍵盤用唔著 WiFi同CPU速度幾快都係用黎睇片 睇書同Jot下Notes
平時Jot notes 第一代Pencil都夠
冇媒體創作需求 點解要換？

你用pro去比較air機

想改下excel, output pdf都唔得
貴價玩具，大mon睇video
對於我啲窮撚根本冇撚用

完全封鎖 - 毛之

用緊iPad Pro 2020，不過AR cam無乜用處，覺無新用家可以考慮iPad Air 2020，因為功能差唔多，慳咗嘅錢可以買apple care +

喇叭同個mon差好遠

想買機 PRO 同呢部 有咩大分別?

64GB夠用就去硬air, 但你唔夠用想上128/256GB個差價就少左好多
加上而家個有BTS, 兩部機個價真係好貼

屈機先係香港字

大陸人會講屌打？
好似香港人先講屌炸WO

學生幫手買機夾Airpod 回番500＄

有意tg

講咁多都係要你地出錢買產品

A14 性能不及 A12z/x
但耗電唔知點 5nm應該有啲優勢
加上Air厚身過Pro 粒電應該會長氣啲

BTS 送 Airpods Pro
值 2000 蚊

點解會賣 800蚊 ?

連BTS 資格+ Airpods Pro 賣就 1000 ~ 1100 差唔多

airpod 幾時有過送pro

sor9ry 睇錯

免費送既係airpods 2 拎出去賣到800
airpods pro 要另加700

吊你老母咩賤種，查清楚先啦

thx,
我睇錯 sor9ry

望下啲細佬買咩啦

睇完個post即刻買咗iPad pro

係呀，MacBook pro 屌打MacBook air
intel i9 屌打i3 呀
獨立屋屌打公屋呀

我個人覺得 64GB + ICLOUD夠做
120HZ其實唔畫畫又好似冇乜問題 鏡頭有IPHONE PRO都冇乜所謂
咁最大問題係邊?
係個MOON既邊啊!!粗左好撚核突!
BTS 4399 VS 5999-800

iPad Air出新
Apple Silicon Mac年底出
BTS好似得iPad Pro買得過

部ipad 用嚟上堂寫下notes姐
唔通我有買i cloud，有macbook pro又同你講？

又係你話要用頂級嘢
唔用1TB邊夠頂級

中國人最早用中文
你記得用英文講野

乜撚野屌打吖，屌你老母

我想要藍色同埋個mon係liquid retina，應該會靚啲，不過我都會等實物出咗去睇下個外觀再決定。 我有時都會用ipad開小號打機所以cpu都有少少受惠

支那一直用緊呢個TERM
叫吊打

紧系拣由中国比亚迪电子制造嘅新ipad
充满中国价值，无人能及
买APPLE即系撑中国，Make CHINA Great Again

红色链抢苹单又一桩 比亚迪夺iPad大单

上海证券报报导，比亚迪证实，苹果今天在新产品发表会发布的新款iPad，由比亚迪电子负责组装。比亚迪电子和母公司比亚迪都在香港上市，昨（15）日比亚迪股价大涨超过12%，比亚迪电子也涨约1%。

我通常上二樓 不過你有時間就周圍行吓問吓價啦

係撳住黎砌啊！！！

係撳住黎屌呀!!!!!!

AirPodssssssss 啊屌你
你耳機得一隻?

有冇巴打有 Back to School Quota 要部Airpod? 想買部 iPad Pro

樓上幾百部apple產品擺曬喺度嗰間應該收最貴

你用過再講啦

有可能

邊度有4399，明明就係5999

同你一樣

小學生都可以bts

打咗去問 話唔得 要大專生

Mon要上手先知粗幾多
應該咁講
以budget 有限嘅情況下
如果冇需要個mom咁靚嘅話而64都夠用嘅話咪air囉
要用高hz mon/64GB唔夠洗嘅咪pro囉
你當加多8舊水買多64GB囉

唔係個個大學生

Sor，原來係normal教育優惠先得

normal都唔得呀 唔好再亂講導鳩人啦

乜apple咁西架咩？小學老師買到但小學生唔得
利申：小學老師，bts個airpod出左貨

走啦
手機同你一樣 我ipad pro 2020 12.9有256有pencil有magic keyboard都唔敢講自己用頂級啦

唔覺liquid retina同一般retina有咩分別
反而個Pro-motion就真係緊要，到時你試個時唔好走去玩ipad pro啲機，唔係你實問自己點解唔比多幾百買2020 pro，甚至可能同價買2018 pro

air 4個價真心On99

S7咁貴嘅價錢，但粒u最多同Air 3接近都話好過iPad pro
打手到仆街

冇bts，得教育價

其實得，只係你唔識用，我直頭用嚟打code寫program 完全冇問題
自己search jump remote 了解下

但用落一樣咁順呢

反而想知
iphone 11 pro 定 ipad pro 性能勁D

你預A15先會有機同A12X/Z同性能

仲以為Iphone > ipad
只計同時期產品

寫code workflow 係點？
Deploy remote compile?

去到真係出嘅時候教育價都完咗，所以等下年啦

Jump remote咪要一直開住電腦？

下年又到the new new ipad

A14都未夠A12X

btw A13粒GPU仲係A10X level 得CPU快啲

簡單嚟講就係DL個remote app控制屋企個desktop，同你自己係屋企部desktop打code冇咩分別

教育價係常設喎清

依家邊到睇到教育價 想知ipad n ipad air既敎育價 (not BTS)

教育價就係宜家你開bts網頁個價，不過冇airpods送

美國apple 可以代運到香港？